開心速遞(335)

不推文回覆啊

今集都悶？
咁呢套劇唔岩你睇啦

原來金城安幾年前係咁嘅樣，個樣而家好似唔同咗少少咁

要睇角色 池子孝依個角色一開始真係好悶
係同佐治一齊嗰排先多人留意
分咗之後其實都係靠佢同佐治之間互動先好睇啲

臭雞不了

大灣區抖音不了

上面嗰張係角度問題？

btw，我都唔係好記得愛·回家之八時入席啲劇情，剩係記得十仔同埋時生

今集好睇喎
孝V嚟講幾高質
Venus擔心的嘢其實幾啱，而且今日佢唔係好似之前咁尖叫睇得舒服左
池子孝彈琴果到算幾sweet
孝國都越來越正，大佬竟然為左兄弟公主抱美麗喎
講劇情用子丹冧大家姐來解釋點解佢扮Venus條仔幾驚喜
仲有想講開頭5子係走廊果段，島大線之所以好睇就係佢地班人好合拍咁鳩下鳩下，這啲係接龍劇情寫唔到嘅嘢，希望可以寫多啲島大

以前就係
而家島大係讀教育

係喇，重有Elsa，中間插入，當時覺得佢隻眼一條線咁

Elsa vs 阿清

TVB 應該會迫晒啲人去開抖音...

點解成日都有人話炒撚哂,
明明全盛時期嘅編劇陣容只係走咗一個
仲有, 炒咗嘅黃幕後係導演同統籌

咪係
這兩個禮拜最好睇就係今日這集和阿清果集

話炒哂果啲擺明就係人講佢講啦

大小姐又扮狗

wiki 集數列表上寫住1月31號係博士做主線，博士真係回歸？

人哋玩 tiktok 都冇乜嘢, TVB 抖音就有大陸味

要代譚校長教女

但我覺得呢幾個星期新編劇果啲集數比較好
舊編劇果啲反而好麻麻

第一次黃老太行法

都係
739 745 752 這三集都係新編劇寫而又好睇
不過今晚黃秀清都幾好

舊編劇需要充電搵搵新靈感，多D新血輪流寫係好事，大家都加油

好似話客串一集

新這班編劇暫時睇落水準幾好

第三日未睇

主角其中幾個都有抖音喎

又係你啊
其實我諗全部人用抖音我地都唔鍾意
就好似平時賣大灣區廣告大家都會喺到屌
但好多人特別唔鍾意mandy唔係只係因為抖音
原因就唔再重複啦講到口臭
至於特別多話mandy抖音應該係因為佢特別迷戀又打埋喺bio仲有佢特別擁抱大灣區 咪覺得佢真心好鍾意抖音囉
其實呢到都冇人批評過仲鍾意mandy嘅人 唔洗太敏感喎

當大部分演員都有用中國SNS，特別針對佢好奇怪 唔知上微博互動嗰d又算唔算特別擁抱中國呢？而且有冇必要口臭到鬧人臭雞？
算啦我都唔想再針住呢樣野，反正tvb都就摺，開心速遞都係睇得幾耐得幾耐。可惜香港唔似外國，劇集唔續訂都可能有其他媒體接手。

只要劇組唔氣餒，觀眾唔放棄，咩都有可能

原來今晚有George公主抱
終於詳細講池家啲野 苦衷
唔知會唔會見到幾pair cp大集合

禁斷的一集曾經提到兩大CP

全部港女啲cp一集出現曬
我知可能有啲無聊
但有啲想睇

其實港女cp除左Venus好似真係無乜
以前阿水和Mandy都算係嘅
如果Anita有cp應該都會係港女
話時話以前係咪懷疑Anita和Venus係兩姊妹？
唔係定寫寫下無左回事？

kiko覆咗好似話唔係一個姓江一個姓黃
再唔係佢話未收到劇本係咁講
其實都係想搵一集寫channel開倉大減價睇啲港女去搶channel袋 跟住去寫翻唔同cp相處方式
如果可以睇到班仔數佢哋港女女朋友應該幾正

唔同姓
題外話 原來真人kiko細judy一年

阿水應該第一時間飛去排隊
定係會叫龔燁去

個個都係道德重整會小學畢業生
可唔可以寫下賢良淑德官立中學的教束和孽徒

Veuns姓咩？中文名係咩？

阿水會自己去排跟住叫龔燁去接佢
定好似549咁要啊龔喺車度等佢
但venus可能要啊孝陪佢攞
洋洋就話因為俊華禁止所有淨係可以買一個
鐵re暫時未知
ma姐可能同威仔去咗法國shopping
大概應該係咁 仲可能有candy嗰啲見開倉所以來睇下

阿水應該會拉埋Rebecca去而扔低龔燁
不過跟住入到去Rebecca可能會話作為鐵面陳的賢妻要識為家庭精打細算所以唔買Channel
楊洋被俊華禁止血拼這個好笑

鐵面陳 Rebecca 細力
仲有邊個係道德小學畢業？
既然道德小學都有幾個
唔差在寫幾個賢良淑德中學的畢業生

俊華唔係會禁血拼，係有排計

俊華應該覺得channel個個差唔多樣 所以買一個就夠 跟住俾錢嗰陣一個個散銀數出來
鐵面陳應該會喺出面成個保鏢企直咁等rebecca
龔燁只需要喺阿水買完幫佢攞上車車佢走就夠
跟住買咗啲咩就夠
所以喺等候期間男朋友們可以吹下水

直升 校長會寫推薦信

賢良淑德官立中學和盤絲洞女大的關係

你話D袋60%off，唔該你提供以前嘅價目表俾我睇睇。呢幾個款式我會出confirmation letter俾朗拿度夫人同大小姐確認佢地上年係未用呢個價錢買。

龔：等緊阿水時去左隔離睇手錶音響
鐵面：一開始阻止左其他想打尖嘅人，好威風，但最後阻住瘋狂嘅Re搶最後一個袋 / 研究手袋的防盜和耐用性

此刻的我：呢個款比果個貴20％，係物料唔同/損耗大d定係工序有分別

之前讀醫 跟住去實習嗰陣衰咗冇得做
見補習好好搵就轉讀教育master
即係PGDE

我記得係話佐治係英國搞左單好大的醫療事故被人索償所以走翻來香港，問題係翻來香港就唔使還錢咩

應該係還咗但個名臭曬所以要翻來轉行
覺得應該有翻少少家底所以屋企人幫佢執手尾
唔知幾時講下Goerge屋企

佐治第一次出場果集提過佢屋企
話佢父母同譚道德一樣係偽君子

可能得我一個咁認為 但我都係想講少少嘢唔係話想死攬住劇組
其實我自己個人認為星期一二嗰兩集未必有大家講得咁差
星期一嗰集都係龔燁會錯意先幫阿水報名
咁佢可能想自己女朋友付出有合理回報都好正常
跟住阿水掙扎去唔去報名都好合理
呢啲係龔水溝通少造成嘅問題 當然覺得如果阿水肯講下會更好 但編劇好似冇篇幅寫到
雖然我都唔明點解情報部總監收唔到風二三房喺度鬥法 呢啲就係小小敗筆 但整體上都感覺ok唔算話太悶

至於星期二嗰集我覺得其實幾好睇 應該算係尋寶圖線 全部人都各自有小小發揮 各自去搵邊個係神秘評審 而且係尋寶圖少有嘅職場線 唔係淨係平時閒話家常嗰啲 係最尾收尾有少少求其 總括來講其實我覺得星期二好睇過星期一

可能你哋會話我標準低 但個人觀感覺得呢兩集寫得唔係太差 但亦都唔算好好 編劇仍需努力
所以如果用評分去形容嘅話 上集60 下集70差唔多
仍然期待高質集數

以上純屬個人睇法

我都記得 話George阿爸沖燈（?）要扣分所以要譚道德幫佢頂 跟住譚道德就覺得佢阿爸虛偽所以取消兩家婚約 但詳細我想睇下王家教育方面 bonnie嗰啲成日覺得好假咩身體髮膚嗰啲真係唔啱依家 但擺落譚家又覺得好啱
之前綠袖子好似話George都係俾阿爸迫住讀書先養成功利性格 同埋覺得醫生人工高先揀 所以想睇下佢哋點教仔或者可以最後反cup佢哋嗰啲道理往往都會害翻自己

譚道德同譚冠係未親戚
以前阿清都算好有道德

個人睇法
上集唔係大家講到咁悶
下集就真係悶到爆

佐治一定FF過自己俾護士姣

可以將3e ff做女僕有咩做唔到
青少年時期長期壓抑/得唔到解答導致成年之後

judy: 你唔係以為我係個d有禮物收就咩都得既女仔下話

dllm仲要拎走d野

替身公主抱都好大獲下

遲啲
大房：大家姐
三房：安仔

超級無敵萬能插金城安
就算係幾唔關事既人都可以無縫插入

下星期係肥雙大同雙傻主場

佢遲早返嫁啦
酒吧線同大學線都差唔多時間摺

大龍生幫阿孝出頭，一齊用裝滿錢的Channel包包掟7佢

愈來愈愛佢 點算

安仔條片過咗 500k 好痴線

其實好正常姐
等於升職請人食餅

Terry咁快有新女

如果阿清仲起度寫法唔知會點

試下好似李莫仇咁

如果大小姐返接龍，一定需要返秘書角色，咁真係好大機會Mandy回歸......

安凌煮飯仔

雞湯

以下個人感受
有judy就唔係好想睇 因為都估到啲劇情
Judy扭計>池子孝課金>再扭計>狂課金
每次睇到都好忟
池子孝又就撚曬條港女
Judy話就話中意呀孝 呀孝一唔送名牌咪又會話呀孝唔愛你

突然好多大家姐好唔慣

迪麗熱bar

豬隊友

比數簿人睇

比d業主睇
咪賺10萬
佢地加租10萬囉

頂你happy live

迪麗熱Bar

智商突然變低

迪麗熱bar上手係咪賊爸bar

變身

香港地女係咁架啦
靚女仲更加

幅畫

好畫

寫到咁弱智 點做老闆

飛立仔畫畫咁好嘅

菲仔好勁，乜都得

以為佢話要破壞

太靚

你隻人頭豬

隻狗

大小姐又要扮狗啦

狗學校

自從Bonnie深入民心
咪黑化Judy囉 反正大家本身對佢無咩好感

狗校
大過做警犬

Kelvin 仔

條女

叼拖鞋

叼鞋蓮

狗蓮

自動入同放架麻

大小姐痴咗線啊

而家明明用cg

玩大咗（不過係特效）

o靚妹d o靚既黎...

係啦

金城安唔係做保安嘅咩

大小姐冇理由唔認得

Plot twist

貓貓狗狗

宜家先到

今集啲過場好唔掂

以為佢賣唔知咩銀行app既股票功能

飛立仔個表情

飛立個樣好奸
勁可愛

Philip古惑仔

呢半個鐘d劇情仲豐富過八點半果套

刴肉餅畫到似斬人咁

philip 仔final boss

嘩聽晚

philip仔啲表情真係好正

有事先以自己安全為首要考慮，報警，俾人掂到即刻瞓低

點解廢青安係廢青？
大學生同時打三份工 勤力到仆街
保安 酒吧 片場 屌呀咁都廢青

靚仔附加價就行
靚女...唔比d婦權...

葉倩文

啲畫好好笑

抄？

靚女要收錢好熟喎
唔知邊套外國野靚女要收稅，好似世界奇妙物語

3E都加入戰團

文武雙全 畫畫又得跑步又得

你曾經係廢青，你一世都係廢青

Philip仔果然係套劇嘅final boss...

屌你個名好正

Philip好戲啊

定係壞爸bar

心願黎

影到鄺短對腳仲長過Bonnie

非首次收兵將徵加強版額外娘娘稅

三份工通常都夜更
朝早要做大學生
夜晚比曬三份工

大佬依d叫寒窗苦讀 邊到廢
朱0都係返片場一份 （當然佢老豆係律師）

不得了

話佢隻雞好啲wor 肉餅有血嘅

bonnie件衫咩事

下次會唔會去姬不可失度做廚師㗎

送水輝好似不嬲都係做唔到野。。。

最樣衰係Bonnie件衫炒哂車

著返佢成名作果套啦

今集蓮輝戲份平均 各自有發揮 其實算ok啦
反cup都好合理
接龍冇需要可以唔洗出 仍然想營造大小姐眾星捧月唔一定要接龍佢哋嘅
我寧願睇volka佢哋奉承大小姐 可以寫佢喺間酒吧仍然好勁帶領住佢哋做野 唔一定要接龍大小姐先有嗰種霸氣嘅
大小姐終於肯屈服放手等輝輝自己去處理其實係一個好轉變 反正輝輝喺未話俾大小姐知開咗間bar之前都可以達到酒吧收支平衡㗎啦 所以大小姐放手係ok嘅
另外今集最後一齊喺藍天之下睇海個景好靚
俾數簿人哋睇嗰度真係over咗 係好笑但感覺似terry先會做嘅事

佢嗰套係知性feel
感覺係3e最靚嗰套衫/造型

佢哋平時啲衫好睇過呢4套wor

個cam唔係淨係認個樣咩,著乜應該冇影響...

寫龍敢威想抱孫係咪鋪飛立仔
果然宋飛立或成最大贏家

龍飛立，幾有王者霸氣

希望編劇快啲寫大小姐返接龍

改左個姓個feel唔同咁多

我諗呢集應該就會交代阿清下落
我估編劇未必會咁快整一個新角色配terry
我諗Louisa 應該都係集集清順便拆terry 清cp

運財童子
唔通係飛立

唔通係Philip IG著紅衫嗰張？

年初一係咪要播正苦啲濕鳩節目冇開心速遞

阿清都走左啦

Philip接到通知要返屋企，點知大龍生發現佢地係大小姐

譚真一feel

大個咗又肥咗冇細個咁得意

大學線全體跳返隻到此一遊先啦

嘩，今次真係破產都唔掂

依家個樣好粗獷

飛立同中風大龍生講：我又諗起你個女

2021台慶劇 - 飛立世紀

乜原來編劇仲記得3E讀緊島大？

Feel到聽晚會好高質
島大線

仲未介紹莫仇兩個姊妹

狗公好想要聯校校花團體戰

我都想講呢一集 3e喺大學線終於有返小小存在感啦
不過呢一集其實係凌仇線？

x 2
鍾意睇池子孝，幾靚仔
但成日被港好恰好慘

似乎同00冇咩關係

啲畫係咪Terry畫

KFC巴可唔可以cap飛立仔最尾個樣
好正

其實想睇venus忍池家嗰啲多啲 但次次都死忍食野好似差咁啲定係真係差啲火花呢
既然咁多pair cp都要忍另一半屋企人 venus冇可能倖免
點都好睇過佢lur啊孝買名牌啦
不如講佢終於忍唔到爆大鑊
但演員控制下自己把聲好啲
再唔係叫啊孝帶佢上熊家俾佢睇下熊家人嘅cls野
有客到梗係要搵好野招呼啦
treegun上次差啲扼殺咗池家啲慈菇萣 啊孝又係徒弟 唔係唔招呼下掛
寫多啲cls野先分手啦

啱啱睇翻今晚幾好睇喎
好耐無睇過高質蓮輝線
其實寫得大小姐出走和落難酒吧就係要睇這類劇情啦
小蓮肯反省自己對輝輝太惡，又會為左輝輝放低身段去扮狗；而阿輝又醒翻識得搵賀碧雲啲人來扮踩場救返間bar
之前小蓮都仲係擺脫唔到大小姐，阿輝又過度弱化個角色，搞到酒吧線和蓮輝線頹左勁耐，仲要之前阿輝比安仔更加似配角，角色定位亂咁嚟
可能今集又係新編劇寫，有新想法又突破到固有框架啦
今集蓮輝好sweet，下個禮拜龍家線應該都係開始鋪大小姐回歸接龍，大小姐加油

其實孝V暫時都ok
但真係唔好再次次用名牌條橋
維持Venus拜金設定無問題，但唔需要次次都寫池子孝買名牌氹佢，睇得多會悶
佢地條線係時候開拓下其他角度，池家大戰Venus其一啦
又或者其實而家次次都係池子孝追Venus，既然昨晚Venus都話自己其實好愛池子孝，下次應該寫Venus倒追翻池子孝
例如Venus激嬲左佢，或者島大好多女想媾池子孝之類
唔比啲危機感Venus條cp線就永遠同一個模式，Venus嬲/話分手->池子孝追/氹翻佢

下星期好似日日都好正咁

除左星期六似係播正苦啲節目

Candy近期蠢蠢欲動，好似處處挑戰Venus

今晚之後大學線女生更加完全決裂

可能係凌仇
莫仇IG話這集提早左播

金城安同三太嗰集都早左，唔知係唔係關播七日事

咁都唔係每次有莫仇都係關00事嘅

其實咁樣最好啦
莫仇個角色幾有potential救翻島大女線
唔使次次都寫凌仇

莫仇今晚又過來mon po

say個hi先

見上次莫仇都有cap圖去ig

得閒嘅開翻個acc我哋一齊鳩up啦

利申：支持莫仇眼鏡本體

可能本身已經有

唔通佢就係好想做趙敏

係，我都website版多

Candy真係要崛起了

Philip仔俾唔俾上連登

早期女大學生計 jessie 反而愈來愈少戲

係未又不續約果D

歌詞唔駛點改添
Hall窗都關上了
送走的男友有多少
廁鏡影照面具
蓋住或是獸與妖

就係要呢D

尋日隻Kelvin可以同第n代目啤啤做下對手

兩個都係仔 連狗都要hehe

冇講呀，i mean一齊爭狗女咋

李莫仇每次出場都開外掛

第一次搞check乳癌 抽哂島大全部男人水
第二次島大十山傳說 嚇死大學三子
第三次收美女稅 島大全體女生感情決裂

呢個角色真係寫得好
歡迎編寫寫更多外掛比佢

大學線女角戰鬥力最高
姬不可失仲繼續寫應該開個女俠角色俾佢
因為00都玩李莫仇想同佢有共同話題
順便想睇下00鍾意咩類型嘅女仔
所以就會見到古裝男李莫愁癡住古裝00畫面
可能仲會課金幫00升lv
有戰爭場面就幫佢開路

李莫仇account名：花木蘭

同莫仇say個hi 好想睇你點搞掂00

Candy好似霞姐

莫仇Hi～今晚睇0仇好戲

唔知今晚有冇仇0呢

想問fb睇到有集安仔係學校氹佢阿媽買波鞋，之後比人以為佢姊弟戀果隻係第幾集黎？？？

今晚正 3條女

交通銀行

開波
何世傑編劇

張卡係靚嘅

其實唔計李莫愁另外兩個正喎

突擊自由

安仔打J手

打丁

我地呢D唔係叫醜 只係無人咁靚既

植入式咁刻意

破壞之王 張學友

池子孝真係廿四孝男友

葉倩文好撚正

唔係散左咩

jer~~

其實最後幅圖左邊果個都ok啊

收附加費？

OK贊助間舖

世界物語？

頭皮面油書蟲三個低質過莫仇囉好無

垃圾 抄世奇

抄世奇美女稅果集
同埋頭先幫銀聯高達信用卡賣廣告

左一左二都唔係醜啦

世奇

有鄉音

3e眼鏡look你識條鐵咩

3E都淨係中等

仲先進過共產制度

如果毒撚有discount
連登仔一定唔洗比錢

美女附加費

圍爐

咁池美麗買咩都唔洗錢

tvb入面間ok

係呀

3e真係一般喎
得judy叫靚

太mean

學是學非

監控

搵美麗幫手買
買完正價賣返出去
Fat fat

先唔講膠通銀行同淫聯
有幾可有大學大專或者任何學校收信用卡

莫仇執正啲
正過某幾條女啦

葉倩文真係好正...可惜已經有bf

3E話曬選過美

3e遞對腳上去肯定收50%

佢都唔係大學生

佢男友姓林架嘛

再嘔突退錢

對波收150%

有無全名

竟然抄足kong u唔管hall

笑咗

三姨

屌你個柒頭,我講劇果個呀

吹奏隻矮鄺唔知為乜 普通料一街都係 賣點係夠矮

3e淡妝都15%

林子祥

頭先一時load唔倒

係一個唔公平嘅制度入面競爭 爭取去俾人罰得最勁 點解又有啲隱喻嘅感覺

咁都普通料？

3e

顏值

四個一樣

bonnie收起兵上黎應該仲西過venus

都係果句

非首次收兵嘅應該徵收加強版額外娘娘稅

呢三件仲樣衰過學生會果三個喎

池子孝真係痴撚線

痴撚線,愛回家都玩BLACK MIRROR化.

judy個膝頭好黑

林鄭係咪唔使錢

假架啲奶

咪又係d兵比

全部要晒.jpg

抄人架wo

3e有波gap

3E都一般

跪得多

呢套劇價值觀不嬲好有問題
矮化大學生同毒撚豬西
睇完笑下就算

3e對奶真係好唔掂
佢拆左彈有幾多

其實依條女幾正，低調美
好似楊卓娜

含。。。。

收皮喇柒頭
你唔鐘意睇就死撚開屌你老母

如果部機分析到落妝之後個樣幾多分
應該即刻少八成人唔洗比附加費

這張遠古gif你都搵到

講過好多次，世奇2016年春季-美人稅

頭先仲以為Candy真係配阿壯

左卓盈？好耐無見

貪戀外表的咸濕仔

痴線

諗起千王之王

吳美麗=林鄭
學生會=政府

食蕉連皮

工仔個頭

島大人反抗

今集好似言之有物咁🤔🤔

同既得利益者講道理有撚用 係咪咁話

咁都有龔水過場

Anthony Davis?

大家咪撚click

大家姐會唔會出手

我都諗起

連登仔剩係識BLACK MIRROR

今集好無聊

五個學生會成員＝五大訴求

果然係tree根個女

所以缺一不可

candy靚venus好多wo...

安凌壯都著格仔

今集好好笑，幾有創意

guyssss 咁似一個廣告

第四個應該幾好

大學生it 狗

成床都係頭皮啲頭皮

搵接龍IT狗好過啦

個3條毒撚d衫咁fit身都唔毒

似有D隱愚

救命

又有隱喻

啲頭皮做乜撚

頭皮幾靚女喎

書蟲真心幾靚

哇屌

對波大左d

頭皮啲頭皮

幾靚女

社會信用系統變針對美女系統
制度內抗爭失敗就要用制度外革命

00你同佢拍拖咪無事囉

00

痴女

仇0

其實李莫愁幾靚

李莫仇

個宏利廣告超明顯

李莫愁

比人姦

反修例

搵唔到張腸

李莫愁幾正

李莫愁叫咩名

李莫愁有啲似陳煒

唔好醜化煒哥

李莫仇=777

膠劇都有感情戲

00最後係咪同李莫愁一齊？

張詩欣

今集幾好

煒哥好撚正
仲要肯定如狼似虎

李莫愁係咪林鄭

唔找數......刁違約

00 強制ptbf

元宵節有仇0

屌 or no 屌

想睇找數個集

唔好喇掛

venus同candy呢挺港女真心難頂

應該元宵嗰晚就有

推呢個 希望編劇見到

包道德

已經變左兩隻雞

一個適應咗咁耐嘅不公系統一國兩制 你而家同我取消佢

又姬不可失

道德

我覺得Bonnie同心如靚好多

搵集幫李莫仇變靚咪得囉

應該元宵節有

仲以為佢地都會用嗰個系統

有冇啲女嘅名 cap圖

睇黎星期六點固定係onilne game 主題

Candy屌打

李莫仇 除時走上新一代Bonnie 路
不過好似好啲

德哥哥係愛回家嘅台柱

又係金城安喇

頭皮正啲
我老母都話靚

隻game仲可以拍多幾多集

期待呢集

咁鐘意姬不可失，係咪真係有隻溝女game就出俾重本賣廣告

最好聽日最後一集

有排 如果係一至兩個角色一集

前幾日Max都拍緊古裝

再利申：個人幾鐘意眼鏡莫仇，覺得同一般狀況下Bonnie各擅勝場

Bonnie都叫靚

aggar

anyone but venus

期待元宵節痴女李莫仇追凌凌

編劇係咪kong u人
抽完學校唔管hall，又抽搵唔到校長

CLS冇廣告到要播廣告後播映

痴線...真係好運到,又搞掂倒乃隆,又令傑仔欠佢一個人情

頭先連朝早8點果啲節目都要播宣傳預告

而家係唔係得開心速遞先有廣告

大台搞乜鳩要人開抖音仲要係同一個封面照

希望編劇小心寫唔好又寫過火

睇黎自選美後嘅反應，3E賣肉路線已經Ban左

整隻醜女大番身俾莫仇啦，等個個都另眼相看

唔好講李莫仇一方面又約00, 另一方面又暪住班姊妹就ok.

赤煉仙子好d

兩個姊妹好似名都未有

頭皮同何廣沛好似樣

Coffee巴一陣請cap阿清肚皮舞

TVB the last 牙清

係喎，咁要搵人扮下朱晨麗先得

抄世界奇妙物語抄得咁肉酸
垃圾tvb你睇下改7日逼得班編劇幾緊要 擺明諗唔到橋

頭皮3條友+剎車聲

靚同醜生活係同一個地方
但係兩個世界

tvb垃圾收皮啦 我地要繼續追死tvb eg繼續追擊啲廣告商 贊助商，要搵廣告商 贊助商黑材料（eg 以後唔洗再買幸福貴藥）令到廣告同贊助有反效果

池富做返熬拜，咁tree根就應該洪七公，但係譚道德夫婦而家似岳不群先啱喎

有冇00就嚟同佢嘴張相？

佢哋鬧交嗰幕唔錯

真係好鍾意仇凌
好想知到時係邊個同邊個表白 最後會點樣一齊

可能一年之後 凌凌會同莫仇講：
如果係一年之前 我絕對唔會鍾意你呢啲痴女㗎
但同你經歷咗咁多野之後 我覺得我可以比個機會你

（龔水式表白

為左得到安仔，真係咩都講得出

安仔

唔好抄龔水啦
同一個模式copy落其他線有乜好睇
應該自己創出凌仇式表白

其實李莫仇三個個樣都唔差
頭皮同面油居然嫌棄三條女
起碼三條女都乾淨企理 佢兩個污糟邋遢仲嘔心
電視劇成日搵啲靚女做醜女好冇說服力
你話美麗咁嘅外型就話要說服人內在仲要過外在
李莫仇絕對啃得落有餘 (直情中上)
條cp線如果寫醜女配靚仔
之後仲要黎個醜女大翻生就老土到極
唔使咁強調個樣 寫成大學版鐵re 痴女配正氣男有睇頭啲

大學難得班女做主角又幾好睇
我指劇情 唔係佢地條腿
好過睇大學班仔除咗搵錢都係搵錢
雖然條橋好似都係抄 我冇睇過唔評論啦

凌凌：
我自己知自己事呀 我樣又唔係差 身材高挑 黃金比例 老幼咸宜 你鍾意我都好正常嘅

非常同意

補充下抄的問題：其實美人稅（有些中譯美女稅）係好出名嘅一集，間中都俾人攞出來講，而今集title亦講到明叫美女稅，不是劇中所講嘅附加費，所以係擺明借用呢個概念，唔係抄左博觀眾唔知果種
原著故事都係用AI俾分，政府完全為左稅收，一開始女主都係以得到最高稅率為榮，後來有些人開始頂唔順扮醜避稅，女主就咁俾人拉左坐監，出返來後發現社會美醜標準完全相反左，政府鼓吹人數更多的醜女先係美女，藉此收更多稅
抄左幾多成，大家自行判斷

莫仇同朱LING宜條開始好睇, 估唔到幾有化學反應

覺得係朱展陪譚道德一齊玩
頭皮女裝幾正

莫仇這種癡女的極端角色刺激到大學線
今集之前島大女線都唔知消失左幾耐
去到cp線癡情莫仇對玉潔冰清凌凌這個對立位又有火花
之前3T咩法律界渣男對古墓派傳人根本無得比
一個Philip仔，一個莫仇，兩個人之後啲劇情都好期待，編劇唔好寫爛尾吖

3e眼神可唔可以自然啲

第二張都正常
第一張真係唔知咩事
佢這個眼神好似套劇初期已經係咁
到而家都仲係咁

Bonnie 都係著返普通衫好啲

3E就算顏值高分得到滿足感，好快就按理性作出選擇，真係終極讀書機器，所以佢做到饒宗頤所講：「做學術的人，應養成一種孤獨感，因為不孤獨的話，時間便不夠用，無法集中精力做事。我一定要孤獨，若心不能安靜，如何唸書？」
莫仇雖然都係高材生，但完全敵唔過七情六慾，佐治介乎兩者之間，不入流。

但《禮記·學記》：「獨學而無友，則孤陋而寡聞。」即係3E要搵個同佢一樣咁悶嘅朋友。

鼓勵消費係咪同兩蚊優惠差唔多道理

可能想講女仔妝前妝後兩個樣 部機係李莫愁整
所以assume咗帶眼鏡係醜

嘔突俾佢

其實都唔理性, 慳嗰少少錢,要早瞓早起身化妝

Bonnie：我就係唔鐘意俾人地話我四眼金魚，所以我幾攰都帶Con！ (228集)

強烈支持莫仇眼鏡本體，不要妄自菲薄

孝國v裡面venus成個npc角色咁
唯一劇情係叫阿孝比錢買野
直情可以將拍拖後第一集venus嘅出場複製貼上落之後每一集都唔會有劇情bug 慳翻啲拍攝時間
其實編劇對venus都幾大惡意
咁嘅劇情除咗推venus出黎比人鬧係臭雞之外冇正面作用
美麗演完安美線起碼都有班大愛撚忽然正義話攻擊角色唔好攻擊演員 點名讚演員做得好好
(我唔評論樣但美麗啲演技全劇應該由尾數上)

編劇好明顯將孝國v重點放咗落孝國hehe
編劇其實寫得幾好 孝國嘅相處比安凌仲深刻
安凌成日打埋啲擦邊球吸引腐女 有時睇到我幾炆憎
因為有啲專登寫嘅曖昧對白動作都幾表面膚淺
成件事好突兀擺明只係滿足腐女唔係劇情行先
如果將安凌嘅相處寫成工作的意義嗰集咁 屋企人都唔理解安仔嘅諗法但凌凌明白 雖然兩個好巴打理想唔同 但凌凌唔會強行將自己嘅諗法安落安仔到 咁反而更加突顯安凌soulmate嘅關係
相對孝國v用venus去觸發孝國劇情比較make sense流暢
另外凌凌我睇咁多集都唔係好捉到佢個角色
有時正氣到得罪全村人 有時又會痴埋班男仔講埋啲衰野
而佐治人設好明顯就係一個自私到極嘅人但咁無條件對阿孝
盲嘅睇得出阿孝對佐治有幾與別不同
如果編劇有心朝hehe方向寫希望認真寫收翻埋啲擦邊球劇情
你話真hehe驚師奶投訴 屌 安凌好多對白都寫到好撚露骨
同埋而家啲師奶追啲韓星男團不知幾多hehe
我唔係腐女 對我黎講只係條感情線咁啱兩個主角都係男 我一樣會期待劇情發展
如果冇心寫
寫brosome之餘冇必要將venus嘅角色寫到咁唔討好

講到出來應該元宵嗰集劇本寫埋

覺得大學線基本上係用薄大做背景

今集唔係仲着短裙咩
覺得一年一度3e沙灘走唔甩

罷買百佳

多謝

真痴女配偽正氣男
凌凌都係得把口 實質勁睇樣

都唔豁出去
好快就CLS扮醜

今集其實普普通通,淨係覺得如果唔係頭皮果三條友而係傻強攞住碟燒鴨頭尾飯行埋去李莫仇張枱同果三條女互啤,個畫面應該好笑好多...

3E唔啱化濃妝
平時佢淡妝加著下短裙已經夠做

不嬲都係
連平時影果個街景都係百週年下面
係估唔到佢今日又抽hall無皇管又抽張腸姐

她她她的少女時代果件戰衣好唔好

我又唔覺而家d師奶有咁開放
如果你話後生/OL追韓星睇BL正常
但tvb主要客群既師奶睇既唔係tvb就係中國BG傻白甜劇
BL維持而家咁少少地又搞笑為主先易推廣

大學線無左傻強後， 接近玩完
要加入子孝&George 再加一堆女先好番小小

傻強呢個角色真係做得唔錯

靚過三姨 indeed

應該無人會話傻強演得唔好，佢都係真人態度出左事...
本來島大線無左傻強真係失色左好多
不過而家加翻孝國又好返，甚至有過之而無不及
傻強係西伯利亞開始被遺忘

可唔可以講講傻強同博士咩事走，唔清楚

3E應該一開始借好多唔同戰衣，又show腿又show胸，跟住有一日男生發現一個body好正但個樣化到好醜的3E，原來佢一直做實驗試緊部機評分準則，咁樣可以保留人設與賣肉兩者兼得

而且，佢化個男人妝，部機係未應該識別唔係女人，所以無discount？

俊華建議接龍引入呢個制度，好hurt咁同洋洋講我地有著數

其實傻強嗰時係咩事？

呢pair好可愛
原來莫仇演員大00成八年
一啲都睇唔出 拍埋零違和感

講真要投訴都投訴八點鐘食飯時間鍾意玩埋啲屎屎尿尿先啦
十幾年前九五至尊已經有hehe 仲要有床上戲
金宵又有sheshe激吻
有時我覺得唔係觀眾接受唔到
係自己覺得觀眾接受唔到 自己限制自己創作自由

咁即係同miss tong差唔多?
Ricco實在太細個，畢竟佢係全劇年紀最細嗰個

Candy話阿壯細過佢. 阿壯真人好似28定29.
How old is Candy?

Rebecca買飯半價

細龍太幾時發揮真正實力

咁都抄得幾足
原版個結尾好正
今集結尾只係比李莫仇借黎約凌凌都幾虛無

其實郭位都搵咗好耐㗎
一直諗緊盤絲洞女子大學係中大定city

08:00PM
2020國泰航空新春國際匯演

下個禮拜六 等睇佢收視高唔高得過開心速遞

好想睇接龍玩翻集
如果大小姐喺度應該表面上話唔介意但其實靜雞雞趁收舖去玩部機
rebeecca可能用貂蟬look出場
阿水就話又冇搞錯啊我哋竟然收咁少錢
洋洋:冇所謂啦部機都話我哋屬於中上水平 咁都好好㗎啦
如果鑑別埋男人好想睇andy收幾多

如果男同一定多人投訴過屎尿核突野

女同就不嬲都多人接受過男同
加上唔係八點播先係可以尺度大既原因

丁丁我要
其他唔理你地

頭皮: 咁叻你自己黎勒

it狗表示好想講呢句

Candy 真人27歲, 不過佢係講劇中設定。
劇中設定上 Candy同3E, Bonnie 係同學, 應該都當係92年出世。壯同安仔係同學, 遲佢地3年入大學, 如果阿壯無repeat, 經asso/hd/ive 入大學ge話, 就應該細過Candy ge.

1. 可能 Venus 親生女要格硬塞返入去劇情
但高層壓力 Venus演員本身又少job
無可能比勁少戲份佢淨係行行企企
要焗住開 CP 線俾多啲戲份 其他又已經爆紅
.
雖然孝國都多人鍾意但唔夠安0紅
(安0 拍幾多廣告吓 曝光率高 孝國冇)
但大學線入面起碼受歡迎過啊壯/頭皮佢哋/
空手道3子嗰啲 同埋仲未有掛名女朋友
(啫係呢安仔有 bonnie)
.
咁咪唯有犧牲吓孝國囉 其實個人認為
本身編劇都唔太想寫 孝V嘅 幾少集數
可能係對 Venus 大惡意嘅原因
同埋可以反襯 George幾好仔
.
(通常呢編劇唔太想寫/唔受歡迎嘅
都少集數 都係 hea 寫應付 如安bon
當然紅CP 龔水蓮輝嗰啲就另一個原因
龔水安0就因為觀眾高要求 每集都要有
進展 所以唔想觀眾失望咪寫作難度幾高
蓮輝就寫作樽頸囉 返接龍 & 威仔接受)

2. 唉諗起其實孝國未有Venus集數
幾高質幾有教育意義 本人猜測
其實編劇係鍾意寫孝國唔鍾意寫孝V
現在都借孝V去寫George對孝幾好
應該係暗中抗議緊唔想寫孝V嘅

3. 唔評論有冇必要寫到Venus唔討好了...
因為本人比較實際 只 care 孝國
如果踩低Venus可以寫到孝國劇情好好
咁本人會覺得無所謂
同埋最好 Venus George 戲份55波
好似啱啱嗰集咁就幾好 最唔滿意只係
George戲份好似前幾集孝V咁少得可憐
否則其實 OK 接受到掛名女朋友嘅

4. 講起掛名女朋友 其實 bonnie Venus
演員都幾唔好彩 新人抽到啲咁唔討好角色
盲嘅都睇得出只係嚟應付恐同守舊觀眾
實則劇情有意無意之間暗示想寫hehe
反而 George 同李莫仇好彩中咗cls角色

5. 本人不喜歡感情線 有都比較鍾意
冇乜熱戀 搞笑/老夫老妻 所以就不評論
安0 感情線寫得唔夠深入嘅問題
因為本人都唔太講究感情進展啲嘢

6. 安美線 個人就唔歧視肥醜人嘅
同意不應攻擊演員 因係劇本大問題
寫做人第三者 同埋好89半囉 加上
本身港人歧視肥醜 加上啲人遇過啲
肥醜性格又唔好嘅人 勾起不快回憶
.
不過演技差的確係事實
同埋啲人討厭佢扮可愛把聲 造作
記得佢訪問好似話因為家庭經濟唔好
所以無乜時間去報班/多練習改善演技
個人認為佢因為窮而演技差係情有可原嘅
不過覺得真係要再努力搵機會磨練演技囉

7. hehe接受度上面巴絲已經討論咗 不贅

sorry for 1999 本人表達能力差

3E試女同啦

但劇中成日扮埋啲騎呢角色 如果跟翻劇情應該都係醜男
ivan曾經被認證做荀盤 而且外協阿水仲成日當緊人追佢 可以令阿水有幻想唔抗拒應該算ok
terpe冧得掂娟娟應該都唔差掛但好似冇講過佢樣嘅事 可能咁啱唔洗俾附加費

TVB識做嘅整部接龍集團花車，淫根起司機位行出來

我覺得似EduU多啲,
成日聽到人話EduU係女校

因為之前啊壯賣handcream要推上斜路所以我估中大不過edu 都好似有

學生會膠層根本有利益衝突，以權謀私，莫仇只係傻（炳）強
應該寫男生打爛所有人面識別系統，推翻學生會暴政

tvb固步自封 幾十年都冇進步就咁解
開心速遞始終都係tvb師奶劇
tvb唔識進步啫 師奶會進步 師奶都識上網睇英美日韓台劇 (呢兩年啲台劇幾高質唔係講笑)
唔好當觀眾仲係anal stage 玩埋啲屎尿屁口水 以為愈嘔心愈搞笑
仲有男扮女裝上個禮拜打機玩完琴日又玩
男扮女裝真係咸豐年代嘅低俗趣味

既然男同咁禁忌咁未唔好寫囉
好好地寫兄弟情唔得? 係都要寫啲遊走介線嘅情節 唔好話觀眾腦補 編劇擺明就係寫啲gay啲唔gay啲嘅對白
廿年前我睇烈火雄心南山三虎兄弟情不知寫得幾深刻 邊個話男人friend就會變gay
編劇就係要打埋啲擦邊球
當hehe係喧染性話題去吸引人視線
又要做雞又要攞貞節牌坊
好似潮鬼明明係主僕關係又走去玩hehe 就黎全套劇男人或多或少都gay過
仲有寫翻好啲女角
呢個世界的確有娘娘
但將venus寫到孝國線嘅大奸角 醜化女角去成就兄弟先係真愛嘅偏頗情節 就可免則免
venus自己一條娘娘線 寫娘娘同狗公們互相算計 都總好過做個觸發劇情嘅npc

盤大女生聽聞島大個系統，大舉入侵，舞裝衝突一觸即發

簡潔交代左唔同性格嘅女生
原版寫公司最終因為財政壓力而炒美女（但係好似無具體交代過係未公司請美女都要交多些稅）
香港就寫男生焗住幫娘友俾錢，無人因為咁而分手

以3E係熊家主角來講這件事發生的機會率係零

又得熊家擔心下唔好咩

睇得多Peter和Ivan其實我想睇多啲Andy
可能佢人如其名，話曬佢姓劉

唔好
熊家擔心3E跟住成家幫佢/救佢的劇情已經睇左十萬次
最好以後都唔好再寫3E被全家保護

唔係講過話一日破壞唔到終端系統佢哋都會捲土重來咩

德華但terpe真名叫關彼德
可能andy就叫劉安迪

咁Ivan點譯
陳艾芬？

第二步：起底供應商，起到佢拒絕供貨

有左顏值評分系統，好多人就會自然爆發潛能

Judy 點可能少 job
廣告,代言多到呢, 不如講志不在演戲

Bonnie 是很早期已有嘅角色, 好多時都係邊寫邊改, Bonnie 去到唔知幾多代
當年 孝心/安bon 算受歡迎, 點會唔好彩, 其實可以做到 Bonnie 好好彩
唔係主角群 (起碼片頭/backdrop 冇份) 算係多戲份, 可能咁先有機會做下正劇

除非去整容啫 如果唔係都好難搞
淨係睇個樣wor 覺得有啲人唔係淨係睇樣就掂
尤其做演員真係要睇埋佢表演力同埋成個人個氣場自信各方面先得

陳多分
唔記得有冇出過ivan中文名
如果冇一個由開頭已經有嘅角色連個名都冇真係好慘

陳伯虎

Venus Candy姓都未有.....

編劇導演做野！！

記得睇翻杜sir套城市特警先寫豹叔

唔係venus wong咩
陳伯虎我覺得係自己改嘅遊戲名
如果係真名都幾搞笑

係Venus Wong
反而Candy真係無

大學特別多人無全名...
Candy Venus 頭皮面油書蟲 五個人都無

3e唔係Phd咩？點解同Bonnie candy係同學嘅

有一集話3E直頭同Candy係中學同學，

Candy知性與姣並重，應該同d講師教授傳下緋聞

早期講係讀master, 但因為開心速遞已經進入緊第4年，再話佢讀緊master 唔合理，所以先話佢已經讀緊phd. Bonnie 都有提過依家讀緊phd. Candy 就無提過依家讀緊咩

正路啦，你讀大學會叫人全名咩
除非真係好熟好熟

金城安！！！

熊心如朱00

譚道德同池富古裝合照係未即係一陣果集？

呢兩個偽君子同真小人好似未交過手

3E和Bonnie讀緊PhD，3E好似係biochem，Bonnie唔知
Candy無講過，但應該master以上level
其餘都係undergrad

3E和Candy這份友情應該講多啲啦
話曬3E唯一一個好朋友
對上一次講好似已經係一齊去尋寶圖做pt果次

艾頓壯！朱凌凌！

但好似冇叫過啊壯全名或者唔係成日叫
但00同安仔全名真係成日叫
3e都係單純叫心如咁叫得全名最多真係阿水
紅衫魚

佢地性格越來越各走極端

阿壯肯定有叫過，通常係安仔叫

原來Bonnie 人設都咁叻 仲以為呢個3e個角色嘅特點/賣點

佢選做官喎，係未max俾人搶左嘅女捕快？

威仔早知選包公，怒斬陳世美

譚道德養大wor 日日5點起身做早課 7點半起身都鬧

做官好似要錢譚道德都沉迷課金

373? 我個名都係來自呢一集

樓梯玩手機咁猖狂。。。佢間小學其實係咪band 3

又黎

俗世清泉

俗世清泉打機都要改虛偽名

班路人鳩改名,青黃不接 青天白雲

課金

咁快課金

飛立

咪住先,點解頭先有兩個呀婆玩家,明明溝女game黎

飛立好可愛

用真名做玩家名

飛立仔咁細個就玩溝女game

咁細個都睇美女打怪獸啦

金城安都喺度

島大金城安

安仔都係到

金城安

又有金城安

根本就係諷刺緊個d 叫我官老爺 我在大清當皇帝個d game
都係超重課game

金城安宋飛立都用真名
陳伯虎就係陳伯虎都真係有機會

真名打機兒登仔都唔會啦

明明學校大把女昅

好似係佢老婆?

點解主持人要女扮男裝，唔通有玄機

係咪容儀

那麽醜的妞

傷風敗俗

三條全中可以得到主持人-麗翹

應該係

條女乜水???

2公婆掛住打機

應該係，已經流出展昭造型合照

同佢老婆捉棋

係愛回家定愛打機？
一星期最少有一集打機

突然加多2日唔夠存貨

比武

池富

點解容儀都會玩溝女game

高手

屌 個個都玩呢隻game

整招縮陽入腹先啦

又唔係full dive game
驚乜

野都唔講

係咪容儀嚟？

點解唔戴佢地個 VR 鏡玩

大恩不言謝

王俊棠98年鹿鼎記都係做鰲拜,係咪致敬自己

係

輸左都有福利

異國公主叫咩名
幾正喎

佢入TVB第一套劇

都係果句，岳不群 vs 熬拜先好睇

譚道德要水自己斟啦 一定要斟俾你咩
玩game都會撞到安仔
仲要睇唔起人又想出爾反爾 有違道德

唔係講日理萬姬咩

一鳩樣

阿婆都想玩game

好得意仲係盲俠

星月宮主正d

我估有sponsor買重廣告做植入廣告
所以兩個禮拜都要睇佢地打機

姬不可失真係可以無限玩

仲有尋日交通銀行高達版銀聯卡

容儀劍法會唔會太勁

hehe 展昭

尚善仙女正D

滅火筒

蒙面展昭係容儀?

中途轉基

玩溝女game睇中個男人

真係有呢隻game

滅火筒，黑警？

點解係盲俠，有冇典故

可樂

google paly姬不可失會出日理萬姬

劇情有啲似Black Mirror s5 第一集

我正係知有日理萬姬,乜原來真係有姬不可失

屌又係瓜姐

hua姐

大家上字幕幫手睇下異國公主叫咩名

好撫串

叫愛回家就一定要做家庭？
一直都好多線唔止家庭

屌 原來唔係Philip仔

瓜姐

展昭係瓜姐

屌係細細粒

買咗咁既套裝遮掩都認得出佢

個CG咁重本 緊係要用撚盡佢啦

戴眼鏡先認唔到

好好笑

譚校長j左瓜姐

發夢

戴冬瓜

真係容儀

共用帳號

有幾難估

如果真係有既話好想玩

原來係借ac

狂賣廣告

仆個野先

兩公婆一齊打機啦

瓜姐已經有個女讀中學

叫容儀著展昭衫做愛啦

姫不可失好搞笑

Bl

容儀係咪都有課金

on9

咩料

做咩skin左做愛畫面

撲蝶CLS

呢兩公婆真係正 可以番緊工收住錢拍拖

GL

即係容儀紅杏出牆啦

但係展昭係瓜姐揀架喎

校長高lv d 定廢青安高lv d

譚道德: 好彩無丁錯瓜姐

Bl變gl

幾過癮

屌⋯⋯睇唔邊個係異國公主呀

水準直線下降

聽日

蔡宛庭呀

仲有咁多豐富劇情

Google 冇

遲早叫佢兩個打車輪谷收視

睇咗兩集 仲有八集

屌，劇情簡介公開果陣，我真係估過瓜姐

遊戲遇到treegun

蔡菀庭
原來華姐黎

今集悶到呢

唔靚

應該金城安，因為隻game係熊尚善寫

仲有個四眼女同學都有玩

鼓勵你繼續努力
定係重課嘅福利

我以為係聖誕老人

D中國文化比賽係未寫俾安仔練習

想要個句 做唔規矩既事 個幕

曾俊華係劍擊高手

連俊華都入埋來做劍客啦

要抽水吖嘛

姬不可失，池富應該有一集

沉迷遊戲冇錢買豬大腸俾美麗

要同埋廢老根一齊爭女好似公園娜娜果集咁

淫根鍾意溝女 好合理

應該大四喜都各有一集

淫根抽中唔駛課金仲有超市coupon回贈的隱藏角色：乞衣

我覺得手機線好有趣, 完全創左另外一個世界觀

大胃王的尊嚴 瓜姐 vs 池美麗

其實如果可以持續講啲角色係遊戲世界發生啲咩事會好睇啲 依家似一集寫完到另一個 完全冇關聯

有冇可能拍到Ready player one最後果場大戰咁

thx

FF之一
尋秦記電影版上映前，姬不可失始創人大家姐可以整返個善柔造型宣傳下，古會長佢地客串

暫時真正入過遊戲世界嘅女角係Bonnie同佢阿媽

不 如全部做返自己嘅經典古裝角色

KC - 李靖

樹根 - 洪七公

譚道德 - 胡鐵花

Terry - 鵰兄

威仔係楊過
雷公係郭靖

FF之二
夢資源將姬不可失VR化，背後有某種陰謀，大家姐俾佢地捉左戴住部機不停生產邪惡NPC
島大金城安同盲俠宋飛立面對一萬個NPC，絕望之際，接龍、大中小學、熊家所有角色登入，無雙系列咁攞住各種武器來幫拖......
開心速遞大電影

威仔而家同楊過差太遠，都係任我行

大電影feel開心速遞拯救世界

我會囉

啱啱睇翻今集完全唔悶喎，幾好笑
上個禮拜威仔和Kai叔果集就堅悶喇
結果這個禮拜反而接龍果兩集最無聊

照咁睇姬不可失系列應該仲有得做
開拓下新方向都ok嘅，逢星期六玩下古裝都幾好
不過最好唔好集集清，應該build up一個姬不可失入面的世界，好似今日咁島大金城安恥笑翻譚道德咁樣幾好
咁樣逐集逐集出翻曬啲角色先似翻成個系列有睇頭
遲啲應該有Philip仔玩姬不可失

反cup: D超級裝備全部都要50K+課金，個陰謀就係咁簡單
本來威仔同曹總聽講要拯救世界拍心口話贊助，玩完發現無料到即刻當無講過

想睇古裝00

校長都有玩，又琴棋書畫，仲有咩理由追殺

冇話唔得嘅,打機系列根本就可以亂9咁嚟,今集容儀同德哥哥玩玩下都可以跟女走啦...

難得嘅安凌主線！

一開始飛立仔個度個女同學差d...

呢個世代11 13就...

難得的安凌

大小姐-母夜叉

角色同真人其實幾歲架？

今日見到有單新聞話個仔偷咗阿媽張信用卡課咗兩萬入隻game度 可以話philip仔沉迷遊戲越課越嚴重跟住俾蓮輝發現咗 跟住佢哋入game追殺盲俠宋飛立 等philip仔冇癮自己放棄
始終教育小朋友好重要

philip仔好似今年7歲 真人好似差唔多都係P2度
但P2唔會未教中國四大發明掛

第一張潛力圖
這個樣奸得來幾cute

上年大小姐同輝輝同佢慶祝八歲生日
即係今年係九歲
小三
同戲中的philip一樣

白夜行和海容的凶手都是P5，仲需要一些時間

話時話，身為大推理作家的家人
好似幾百集都未試過金田安以媽咪的名義起誓
3E又未試過女版加利略

樹根同雷公都識降龍十八掌，威仔一定不滿

地方問題

Rebecca

鐵面陳仲不解風情過譚道德

現實上鐵面陳呢啲人一定無朋友

羊羊件衫

好似戲都冇

當你屋企時鐘

借間屋比人扑野

熊家做開收容所

好似之前冇見過鐵面陳便服

張床

雞子

眼有淚光

想溶左鐵面陳咁

會唔會姦咗心如同水水？

Rebe要食左小娟

根叔承機包埋伙食
收多3000

reba請

係人地屋企搞嘢

阿蟹個樣

Rebecca為咗扑嘢使咗幾多錢

淫媒

青年

為咗食鐵面陳可以去到幾盡

Rebecca係咪老處女黎

Rebecca送到上門小娟都無反應

試下mia姐

想睇小娟如果對住嗰個係ma姐啲分別有幾大

Rebecca好慘

咁細張床

好變態

冇咁靚既女仔

淫婦

反Cup橋段

根叔睇哂

淫根大戰淫婦

係阿叔張床到
會唔會有蚤

好想試下rebecca

諗起上次Rebecca同譚道德

癲

根叔見到心臟病發 入左醫院

真人應該幾正

嚟啦嚟啦

根叔同小娟好尷尬

Rebecca應該會追撚含， 咩花式都會玩，熄左燈一樣姐

咁on9自爆

請個姊妹屋企人去玩都過份

師兄平時食開屎

真人既細路睇到阿媽咁癲

成班女浪費糧食

未至於屎掛

呀水咁恐怖既說話都講得出

楊洋唔扮醜其實都屌得過

家下先發覺阿蟹右眼有2粒墨

後母

幾好

根叔又做和事老

咪啦俾返鐵ma我呀

小娟竟然肯進一步

驚嚇

我都想有個靚女同我苟且

我要鐵ma

我鐘意鐵re

啪啪呢

摷扑

根叔都識stage

friend前

男女朋友之間最重要係乜嘢
我以為根叔會話扑嘢

呢種男仔正

係咪發緊夢

仆__掉轉哂黎講既喂...

男為左啪...

仲以為呢集係寫鐵re實在唔夾/小娟唔係真係鍾意re
點知好似係拉近咗佢哋

4個望住

頂成家

熊家成家電燈膽

齊飲杯

屌

你鍾意古袋人

rebecca黎

半夜柯夜尿

Rebecca喺電視圈算唔靚
真人點都算中上啩

阿藤玩到咁盡

雙大
下集cls

我都等緊

Nikita

仲有谷胸

下集正

明明鐵面陳對住ma姐先會衝破道德枷鎖

點解頭先根叔翻屋企唔發現屋企有人？ 應該發現門冇鎖至係

聽晚嗰集正啊

第一次講大話

究竟龔水一齊咗幾耐先有進一步發展
啊龔唔係鐵面陳未必把持得住

所以我話靚女

影住熊家4個飲咖啡果到唔知道點解好好笑

想睇鐵面陳對住 ma 姐係咪把持得住

Tree根成日都做這類和事佬

Ma姐和Rebecca差唔多質素姐

但ma姐係小娟真心動情嘅人

唸多左
小娟根本無對過任何女人動情

想咁寫果個應該係黃編劇比人炒左
咪變返鐵re

現實點會搵到女朋友都係問題

想睇小娟慢慢發現自己對re嘅根本唔係愛情
真正嘅愛情係會令佢唔似本來嘅自己

真心，我覺得Ma姐靚過阿水

曾經同阿清

安仔又賣肉